[菲林相機用家入]平時影開咩？

用開寶記 近日迷上菲林新手報道
各位平時影開咩？
有咩要注意？

乜都影
睇下係去邊 同邊個

講緊廢話

入咗菲林 望清楚自己扭返啱去幾多iso先

睇下有無上實菲林
試過白卷 揼心口

隨心而攝

新手都係影景 我都學緊
完全唔識影人

一樣試過白卷,而家會試啪兩張望到卷實先放心

唔係有野想影先買相機咖咩？

唔係有no show岀黎架咩

咁我本身有嗎 菲林新嘗試黎 你因爲咩買相機架

玩左幾個月菲林 Nikon FM2
咩都影下 早排去完台灣都有影
香港街拍多 而家比新假期搞到周圍人

我影開街拍

IG :

睇心情架喎，但每影一張相都會好謹慎